自殺事件比傳媒壓低左...

真係慘，烈士想用生命激起香港人既抵抗意志，結果撞正bad timing，比林鄭講話搶左風頭。

唔該聽日多D人上街，唔好令烈士比人忘記

香港人一定唔會忘記，回響已經夠大
太古烈士巴打留比我地既信息先係重點

徹回非暫緩，定性為非暴動，同釋放被捕人士

同埋真係唔好長時間spread太多負面野
好多巴打開始頂唔順
連登 social media 新聞全部都係
由其呢度好多中學雞 好驚佢地照學

希望咁多位巴打振作
聽日要一齊企出黎！！！

Hong Kong Protester Dies After Unfurling Anti-Extradition Banner

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己